［厭世拎］其實係咪好多人都同我一樣咁既生活

每日星期一至五起身返工 唔夠訓好眼訓
7點收工返屋企食飯沖涼訓覺
星期六日就係屋企攤屍
有得早訓但都好夜訓 覺得早訓哂左d私人時間
所以次次星期六日都起碼一至兩點先訓
呢個生活模式好似loop左幾年

sleep is for weaks.
返一份討厭的工是受靶